[文宣戰] 完左林鄭 對話 就係時候Recap返民間記者會啦

大家都話要反撃 但明明民間記者會就已經幫大家打左個底
大家都唔去share??
走去airdrop又好 走去痴連儂牆又得
總知就要全香港都知佢個對話係廢既

民記好波!!!!

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

推

9.30 三罷變死城 無人講

五大訴求，缺一不可

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

pish

五大訴求 缺一不可